極恐怖 內地社會信用評級制度

港台 視點31

睇完之後勁驚

用大數據將全部市民分四級 超過2200萬人被限制搭飛機

徐州果個 好人公園 做到死既交通警就起個雕像叫所有人學佢

地方政府全部有權列人入紅、黑名單 重要隨便打個名就搵到 港澳臺都已經放埋係個網到 雖然未有連結

一路睇一路驚

限制完都係成堆冇家教既低賤人種柒出國際

Old news

黑鏡

因為只有，沒有其他

強國超大型utopia實驗

真係奴隸先會做到死

終極Dystopia
《1984》+《美麗新世界》+《我們》完美混合體

好恐怖 不過香港人聽日繼續返工

就嚟到大灣區下香港市

乎合國程，遲d可以充公資產

元朝四等人制

治國指南嚟㗎

遲啲你連公司門口都入唔撚到啊,屌你老母死假膠

對香港好事，d扑街出唔到國

行得正企得正有乜好怕

蒙古人
色目人
漢人
南人

你如果係靚女，或者你老婆係靚女，有個地方官話想屌佢，你俾唔俾佢屌？唔係的話就以後都食屎。

行得正企得正，我企你老母閪

psycho pass

香港換哂身分證就會有

廣東人同香港人就係南人

中國講法治嫁嘛
你幻想得太誇張啦

人權自古以來唔屬於華人賤種
有乜問題

黑鏡 Season 3 Ep. 1 《急轉直下》

睇電視多

咪係 強搶民女
古代咩屌

中國父母官愛民如子

Black Mirror - Nosedive

講法治就唔駛用信用評級呢d行政手段懲罰人
公權力override everything, 法院執柒左佢

而家呢個system就好似絕地求生咁
唯一出路就係去西方國家
但平均100人可能先有1個食到雞

扣分

依家香港周圍都有cctv

科技越黎越先進 平民就越難反抗到政府

幾千年黎都有人起義反抗朝廷

唔知未來仲有冇呢樣野

德政

睇咗頭兩本 簡直係現今中共寫照

低俗娛樂 + 極端監視

屌你 更方便更全面呀嘛
下下要拉要判
下世都未搞掂啦
你行得正企得正唔洗擔心

根本西方科技已經係亞洲濫用去維穩

其實支那人真係要用呢套方法去管理，但你玩還玩搞還搞都唔搞 香港啦唔該！（雖然心裡面都知係五十步笑百步）

重有廿幾年就要收番香港GG 有d覺得中國重恐怖過北韓

Psycho pass

之前新聞已經有d大陸廠用好似腦電波定咩

黎監控員工心情同攰唔攰

肯定好快會有第二d用途

藍屍：好人好者怕乜

你真係唔識蟈情咖喎

再有香港人話自己係漢人就拎呢個post俾佢地睇

屌好撚恐怖

返工啦無錢就真係反啦

低級黑

比少少甜頭，已經唔識反抗
等於為左打機用 windows 既人，會敢反 microsoft 咩？

靚女行得正企得正怕咩

限制唔係為左改善國際形象

係呀 無錯
我覺得直頭要係每家每户裝cam
唔管唔得
最好每人身上裝個監視器
咁中國一定係最美好國家

新彊果邊已經有裝

中國講法治
你幻想得太誇張啦

全國裝港澳台都裝至好
又可以支持中國華為！！

港澳臺都已經放埋係個網到 雖然未有連結

即係台灣人去中國旅行隨時冇得出境

我有時都會諗古代啲政策點解咁垃圾都冇俾人反
而家終於明

好似香港班仆街成日借錢唔還 做生意偷呃拐騙又好好咩

有大陸親戚係專幫公安做呢種
之後佢近一二年多咗嚟香港 問返佢就話係同香港警察交流啲保安系統
不過內容佢就冇透露 但希望唔係啦

睇緊本書
北韓都有類似措施

好事黎喎
逼啲大陸人守返少少信用啫

就算低層之間
都會互相欺壓 監視 踐踏

要管理低智力 低道德標準人士
係有效 因爲佢地低賤到要被人監管
先唔會犯罪

最大問題係 華人社會搞呢d制度一定係人治
即係 自己人 就做幾多衰野 評級都一定高
變相只係用黎批鬥用 睇你唔順眼 想抄你家 就降你評級

屌你你真係痴人說夢話
唔知你係5毛定真心
屌你老味個世界有你呢種披著人身軀但裝豬腦行走的人真係好危險

其實咁樣，中國人口質素真係會提升

前排咪又單BL小說作者比人罰坐十年監 (冇錢交先要坐)
跟住果排微博上人人自危之外, 仲有人出錢比舉報有冇人PO咸野
咁我都收到乜撚人民網警話扣左我分
我就BLOCK9佢 (佢睇我唔倒, 我睇佢唔倒)
我識嘅廣洲網友話如果扣左, 搵工都會麻煩, 你香港人就冇所謂
好奇怪, 咁唔用微博咪唔怕會比佢地扣...

係咪咁分
1。共產黨員
2。商人。有錢人。
3。城市戶口。
4。農民戶口賤民。

最要管 係上面果班 上樑不正下樑歪
呢個制度真係用黎管人？

去支那行轉周街都cam
d人以前橫沖直撞 有燈就沖有線就逆
而家真係衝燈都唔敢
仲千釘萬囑前坐要扣安全帶 咪影左相就罰錢扣分
行高速公路全程係咁閃

文明社會聽落係好恐怖
但支那狗真係要咁管

你有冇返過大陸或者有親戚係大陸做生意或者親朋戚友試過見公安之類?

美麗新世界

用華為=自願加入中国信用系統

其實香港都可以仿效
比如來港未滿七年
唔可以離開新界

黑鏡果集已經夠恐怖

評級低 就連飛機、租車都唔得
現實中好似中國已經有？不過唔知推到全民未

加埋wechat pay，肯定監控程度十足十
過多幾年 入左黑名單，水都買唔到黎飲

歷史不斷重覆

班搞事廢人無水飲係自己攞黎
渴死都係抵撚死

共你D產

阿寶

係囉
好似琴日果單假學校冇CERT派, 班家長重要去學校搞事
比人搞返轉頭, 抵撚死啦, 到時渴9死佢地

啱呀
有乜唔啱咪傾到啱囉
中國有法治有法律有法院嫁嘛
下下唔滿意就搞事仲成世界嘅
呢啲真係要扣分罰下

日本皇室都強搶民女 更何況中國？
咪撚on9啦 如果你係假膠祝你生愛滋死

打一次全面核戰爭之後就有架啦

恐怖過文革

到底仲有幾多人會以為冇返過中國所以會盲反中國？

咩呀
使傾架咩? 冇CERT派好合理
用家問題讀大陸學校

正如班大陸哩比人強收地, 冇計啦
依法共產呀嘛

廢老廢中： 大陸真係勁先進退休之後要返去住！

我問緊你有冇A 你問我B, 你到底回唔回應到我個A?

香港 澳門 台灣 共享榮耀

最好而家即刻返

屌 我其實望到你頭上句但係噤左你個回覆
兩句太似SORRY

Old news
但每個香港人都有權知道 知多次

中國絕對要引入psycho pass個系統
可以立即處決，減少人口

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

仲南人
就嚟當外族啦

而家嘅大陸相信係好多獨裁者心目中最理想既管治手法

100：1都冇

其實有咩唔好 低收入 負債人士 等佢地無得出國

共產黨人
富人
北方人
南人

有咩出奇 北韓都有

岩，出唔到香港國

咁中國政府無信用又點計？

有d唔公平
點解唔推行埋政府信用評級制度
政府既施政由人民負責評分
低分既話就剝奪班官員既權力
降到0就可以罷免

同印度都差唔幾

元朝四等人同國祚之間嘅關係

拎咗4000蚊者一律為低端人口
出國移民

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

支那係玩帝制獨裁,共匪高層可是打橫行但你班低等賤民就要受管制

係唔公平,但支那人又唔敢推翻共匪

所以美國先有槍權

行得正企得正

完全兩樣野喎

你正得正企得正

但有成班行成點唔駛理總之企得硬

到時人地踩到上心口咪撚怨

明日香港

行得正企得正你老母啊

元人治華

你正得正企得正怕咩
根本係窮人智障論
行行下街撞到女仔除時被人屈非禮
班人邊度來自信保證一世唔犯法同被屈犯法

厲害了你的国

你行正得正企得正怕咩
根本係窮人智障論
行行下街撞到女仔除時被人屈非禮
班人邊度來自信保證一世唔犯法同被屈犯法

其實限制果堆除左犯法而列入，都無乜錢出國架啦⋯
不過港澳都有data就⋯⋯⋯

以前大陸仲有電單車搶野，搶條金鏈分分鐘頸都扯斷，幾撚恐怖
要對付成個國家道德低下係要用極端手法
不過而家問題由中共搞評級，一個完全無標準無法治無人性既政權
中共搞真係信唔過，隨時講句小熊維尼都俾人限制出境

獎變相鼓勵蝗人發奮賺錢買官

我諗極都唔明
點解會有香港人會信共產黨！

元國

點管呀咁多支那狗？
呢個方法可行就得啦
評級低咪拎錢出黎買囉

其實都用左好耐啦

dystopia呀？

好期待2047回歸大支那

RTHK真係好多正嘅節目

有咗好耐 用cam影住你嘅一舉一動 仲要行批鬥制 一違規就將你個樣 個人訊息公開

不過絕大多數香港人都wfc

但最痴線嘅係 啲受過大學教育嘅大陸人 or 企業嘅中層 都好支持 覺得行得正企得正怕咩

好似好多人冇留意係有港澳台
支那一早就想係港澳台行評級制度

Psycho pass都好過支那

中國已經變成全球最大嘅1984主題公園了,睇怕遲下連講真話都要入101室

好快到我地

大家用華為小米電話
唔使上大陸都已經畀大陸評咗分

Ban 哂隨地吐啖疴尿果d人唔比佢地出去旅遊，唔好咩？

啱 之前上堂tutorial 講到呢個信用系統 之後tutor就問班大陸人點睇 佢哋話只要你正正常常都唔會扣你分
我

好似蒙古咁

用銀紙買 除非佢一定要用WECHAT或ALI比錢

啱
咁多人話唔好
骨子裡大家都係大中華膠
中國人從來都冇信用
香港已經suffer過幾次
中國人就是要被管
中國人有民主真係天下大亂

奴隸制度

廣東人>香港人

共產黨仲好意思講紀念五四運動

片入面13:30

香港到左2019年仲拖糧走數,一間公司破產換名再開過黎個華麗轉身

香巴拉版

打倒階級鬥爭 同志還須努力 將黑五類清算都抵 毛主席萬歲

黨大過法 on9仔收一收皮先講野

有香港澳門，台灣？

內你老母地
你可以叫支那
可以叫小支支
可以叫隣國
最盡可以叫中國
內地

亞洲國家亦可

真人版巨商

亞洲一係去澳洲, 但果到歧視華人黎講係最嚴重

CLS 睇到前面政府所謂嘅好人係
個交警得番一個腎一年ot五十幾日直到死
仲叫人以佢為榜樣
睇撚到眼都突埋

最慘係每個部門都可以鳩屈你。

以中國人做事手法，如果你係靚女，俾下錢同唔同部門嘅人上床就會加分，唔上床唔俾錢就減分

沒有最慘，只有更慘。

1984+Brave New world:-)

但澳洲墨爾本白人呢排先幫華人賤種聲討垃圾餐廳

華人員工過去幾年一直出10蚊1個鐘，做足70小時per week

去外地做華人餐館同係香港執垃圾差唔多慘

中午睇仲係熱門，啱啱想睇返竟然喺熱門搵唔到...

果堆C drive上傳檔案大法、星期一係第幾日、急屎英文點講就上哂熱門，個post係咪被沉底緊

但你知唔知個副作用？ 權力過大缺乏制衡既問題？

咁你幾時直播你全日生活上連登？

依個制度有利高學歷同專業人士，幾好喎

中國嘅事我唔理
我好似睇動物園咁架咋

遲早香港都係咁
所以話…點解蔡英文都唔接受一國兩制

係香港班政府…唉
淨係掛住接軌

明日大嶼出曬時間表
但實際對香港有益嘅政策
嗰啲房屋同交通問題又唔見佢做得咁快
冇撚眼睇

以後移民把啦

點會呀？ 你邊到人呀

1984 多d
brave new world fits wstern countires more

現代中國真係好有實驗性，做吓實驗啲人唔聽話會危害政權作反唔緊要，反正殺哂班人就ok

由毛魔想徹底改變中國，大玩階級鬥爭鬥死地主資本家，合作社土改大煉鋼，玩出火玩到失敗，搞到大飢荒成個國家乜都無得淨

到鄧小平實行假共產讓少部人富起來嘅黑貓白貓，假民意呃鳩人民，唔啱聽又影響政權後之後又可以一嘢過殺死平民

到習總玩信用評級，講撚到明你唔跟就仆街，家家戶戶都監控緊，扑嘢射唔出會知；虛偽貨幣，女人三個月無買m巾就知佢係停經定大肚又知

唔知以為自己玩緊simcity

brave heart初夜權

香港人

nosedive

你行得正企得正
但有班人比你更加行得正企得正

唔用微博咪少個人有機會造反

共產黨做咁多野目的就係維穩

教育一直唔去做好係有原因

港獨撚一定最低級

CLS，另類批鬥

應該係話共狗一直有借鑑歷史, 去奪權, 去控制你地班賤民

香港未來

香港一樣有
陳方安生某屋企人都冇罪

種姓

一係唔教育
一係就全部洗腦教育

完美法西斯....香港最大既敵人

換新身份證嘅原因就係為咗方便監控同分級。

好撚耐啦
差卡數唔還 周街柯屎柯尿 危險駕駛 都會扣分
好似話輕則唔比買日用品 重則唔比出國 連國內去旅行都唔得
問過d中國人 佢地真心覺得咁樣好 可以避免到冇質素既人出國影衰國家

覺得唔好個d人死晒啦

香港不嬲都周圍cctv 九成公路都有
同埋幾年前強水彈事件後 裝cctv呼聲好高 果時冇人反對 一面倒要求政府裝

中國人一離開中國去到外國就痴晒線四圍搞事，國內國外完全2個人格。

地方政府有權=比錢就解決到
=有錢就信用高
呢個制度係攞黎限制窮人
等啲人唔好作反>唔好犯法

同獨裁政權講公平？？？？

痴撚線
個老豆老母做錯野 全家一齊共享榮耀

社會信用 ＋ 行政拘留，十分適合用來管治中國人

不論歐洲模式法治有幾咁文明，中國人總會搵到漏洞

唔通你想d 缺德乘廢老乘客坐你隔離？

法律層面整治唔到d 缺德人士，社會信用制度就最啱

低過4分

行得正企得正....
屌你老母個閪，呢d係基本人權黎，你會唔會直播你同你老婆扑野俾我地睇

而家係共產黨用啊，佢個名叫"信用"就係信用咩